# Structuration de l'application

### 1) Liaison entre sqlite3 et indexedDB 

Directement sur la base de données :
- L' soignant se connecte et crée ou ouvre une fiche patient.
- Il choisit un ACAR 

- Les données de l'acar du soignant et du patient sont déposées dans la base locale indexedDB

Le déroulement de l'acar se produit en local  ( js /indexedDB)

A la fin du déroulement de l'acar , le soignant peut uploader les données de déroulement de l'acar dans la base sqlite. 